全盛大哨係咩水平？

學界

外星人

狀態唔穩定嘅美斯

認真答 美斯9成實力 同c朗同level

迪亞高哥斯達

同亨利同lv

憑個人實力 連過4關
一腳抽射入網
咁囉

一晚屌16條女

琴晚睇左條 同祖安輕鬆兩個one two 禁區頂 轉身死角網仔
連扭都唔洗 射術都好成咁 輕鬆到仆街
你話有邊個咁全面 把握力咁好？
講緊仲要係國家隊 唔係球會夾開，
近排吹到好行 好全面個個呀古路呢

中間大概 6-7 個防守球員到啦 成個攻擊過程 貫穿

唔做playmaker嘅美斯

係咁易補翻條link

係人都知 大哨出名好扭 過五關斬六將 ，
比較少focus既位 其實佢射術都

好扭得
插花 後腳cup 牛尾巴 睇片都要慢小小先睇得清楚 點守

快
有空位既話直接爆過扭都唔使

平衡力好
矮 扭波時個屎忽坐到勁低(好似夏薩特咁) 重心低 唔易bump 開

把握力好

如果要同美斯比既
佢係純前鋒 美斯就係playmaker
美斯後生有爆發力都可以打到大哨嗰種純前鋒 係有d 似既 但大哨過人用嗰d skill 係好華麗嗰種 好似FIFA d 5* skill move咁
美斯就一下shoulder feint 就過到你 各有所長咁

美斯越踢球商越高 而家已經轉型打假9/10號 大哨頂級職業生涯冇咁長就冇得比較了

美斯都做到 朗拿度=美斯level

對面成隊望住佢扭波
唔知咩事就俾佢過左

亨利全面啲 穩定啲 持久啲

低一個lv既麥巴比

又黎吹歐聯入得14球

勁morata少少

高一班既阿古路

sterling咁上下

零歐洲

世界杯神級靚線

歐聯

其他野唔評論
但係佢高183
唔係矮

呢到連登呀 183算矮啦

鍾意細哨多D

大哨矮
ching係咪youtube球王片都懶得睇

屌人妖

如果唔係斷兩次腳，我都幾肯定佢勁過美斯 C 朗

全盛大哨 係可以吊打
美斯 同丙朗

美C一季聯賽入50球
生涯歐聯入成一百球 吊打肥哨

羅拔圖費明奴

差無女少少

絕對同意
佢動作好輕鬆
把握力係世界第一

吊打丙朗就得 美斯頂盡同級

可惜以前球證冇咁保護進攻球員，雙腳飛鏟都可以冇牌

美斯C朗踢左十幾年都無斷 何嘗唔係一種技術
球會都幾難勁過美斯C朗

香港學界

係職業生涯搵幾個shot出黎好勁咁代表d咩
大把球星都大把啦
哂氣

沙拿

睇下佢d 入球數值就知佢咩料

咁以後 熄電視 唔好睇波啦

唔係話吹奏舊人，暫時真係未見到一個現役球員似佢

係就放全場球賽既表現出黎作比較
只係睇幾個精彩shot有咩意思
你試下係youtube 搵d球星既highlights
條條片都剪到唔係世界波就勁過人又有技巧又華麗

咁睇過老馬 都唔勁呀，
咁你搵唔搵到 大哨 巴塞時期 比大家一齊鑑賞下？ （Full Match)

你不如唔好話 要場場 睇足？
求其抽一場 踢得廢啲 又比你比0 分啦

揾到全場咪又可以話一場半場算d咩
有狀態果時嗰個都勁啦

98年已經有從後攔截即紅

神化舊人時間又到
高路斯都破左佢入球紀錄
佢仲要有12碼
睇下d古代撚點反駁先

大傷完幾次變到成個波咁無晒速度，d技術好到仲可以carry 一隊波嘅級數。

神化舊人月經
講腳法我都係鐘意睇細哨多d，最多係把握力一流既前鋒，吹撚到勁過美斯C朗

咪大哨嘅水平囉，大哨本身已經係一個標準

真

唔差拎埋巴塞果球半場奔走出黎喇

佢呢種踢法預左易傷 膝頭負重咁多 同埋自己又有甲狀腺病

根本美斯係另一個標準，就算你打成點，都好難話好過美斯
傳控帶射，美斯每一項都係最最頂級

如果唔係古人 而家場場俾人睇足90分鐘
一場差少少就會俾人捉出黎笑
然後笑笑下就會變左一線尾
但係退役第二日就開始上神台

02世界杯前幾年重傷
四個球季加埋踢得三十幾場
出返黎拎世界盃
之後果幾年西甲都保持到高入球率
我諗換轉而家無一個球員做到
可見佢天份係幾高
傷病只將佢由一個外星怪物 變成凡人頂級

美斯係強 但佢有咁靚數據
都係因為巴塞戰術體系相輔相成
我又覺得
假如將高峰無傷病朗拿度放番入哥迪奧拿戰術
佢都一樣入到西甲一季50球 甚至更癲

巴塞戰術體系相輔相成就肯定有關係既

但講到將高峰無傷病朗拿度放番入哥迪奧拿戰術
我相信2選1既,哥迪奧拿一定要美斯
第一:短傳, 美斯>朗拿度
第二: 過人, 朗拿度的確係過到人,但美斯過人而唔失波既機會更高
哥迪奧拿個戰術最唔可以既係失控球
有個說法係(朗拿度過到人就射得入,但未必一定過到。美斯人就一定過到,但未必射得入)
個分別係,美斯既失波=射失 對面要開龍門球, 朗拿度失波=有機會打反射

要幾無知幾唔識波
先會踩大哨

佢地 個代啲 團隊整體水平 整體發揮咁參癡
就算放大哨去呢十年既皇馬 都至少同C朗咁既數據啦

其實你睇過大哨未

睇過,咁點?

單對單
大哨通常都係輕鬆過埋個龍入波
而家前鋒有幾可見扭埋龍

同C朗同數據我認同,同美斯同數據都唔反對
但係美斯係球場上既影響我覺得數據唔係咁全面反映到

過多十年八載丙朗同美廿欺都退晒休就到另一班人屌佢哋廢，話鐘意佢哋哥啲係古代撚

落巴塞體系
用大哨個把握力都搞掂
仲駛要佢自已扭，仲要講到佢成日扭

淨講單對單,美斯又有幾何唔入?
而且我本身個論點係(((我相信2選1既,哥迪奧拿一定要美斯))
你就問我睇過大哨未
一D理據都無

要踩人先顯得自已識野
你識條鐵

我上面講果句都唔係覆你

你又究竟有無睇過12年哥既巴塞,美斯先係突破點,最重要果個,係小範圍過人我相信好難超越列美斯

速度 盤扭 射術 全部最高水平

咁我自膠返先

12小花係痴撚咗線
我睇小花大

吹到勁過美斯？
單論個人能力美斯係史上第一
老馬都唔夠佢

只能夠講 美斯覆蓋面大啲 大哨禁區切入禁區 威脅性大啲

你點睇野

想搵個 經常扭埋個龍 咁淡定既都無

美斯叫做come close

巴打外星人？

其實大哨唔矮 其他認同

咪撚神化舊人啦
大把名宿已經講美斯能力係最強

你鍾意啦

個幾年最多都係一季31球
入球率有幾高啊
美斯一季入73球叫乜

傷完既大哨連享利軍刀都不如喇

哥迪奧拿唔識波

其實朗拿度都有184

Mbappé + Messi + Neymar = Ronaldo

以前既訓練水平，科學飲食，球例都差過依家幾十倍
放美斯/c朗係舊時分分鐘未入一球就斷腳離場

跑得快 有速度 唔會慢

收皮啦！巴西贏到黃金一代嘅英格蘭，穩守突擊贏防守最強嘅德國

呢個真係神級，佢少傷嗰季喺皇馬後期都仲入到25球，但係已經肥到成隻豬咁

至少勁同年代既施丹一班

計全盛期同美斯同級
接長唻計美斯贏哂

全盛大哨係93至99傷之前
差唔多場均入1球

可惜大傷，之後好難比較
但我唔覺佢冇傷會有穩定表現
始終佢都係爛玩

其實大哨早期係國米係打自由人，中場線一拎到波就向前突擊，重傷後先轉做射手。98世盃係防中同中堅唔夠班情況下carry入決賽，02齊陣淨做射手輕鬆入8球。

大哨不嬲把握力麻麻 幾時變左做一流把握力？
睇完啲球王片就老屈佢把握力勁？

係宜家強調防守足球，入波難左

傳統D既球迷 會比較權重世界盃

世界盃4年一次 佢次次都交頂班表現 連06果次都唔差

麥巴比進化版

應該有
美斯 C朗顛峰 8至9成實力

一次歐聯都冇
歐聯入球又少
已經唔係打廢隊

呢個真

98防中好似係鄧加喎？

屌你喇，連登仔有閪人識大哨咩，識大哨果班起碼35歲以上架啦，仲同你on99上連登做失敗者！？

肥到隻豬嗰陣試過全場唯一射門就入左嗰球喎

98巴西後防好差，場場失波。
鄧加已經去咗日職養老，拍埋法國韋拉比堤嗰啲完全唔夠打，對中堅直頭炸彈。

連加特之流

全部錯撚哂

你肯定你當年有睇過？

咁你逐點講下點錯好無？

啲波好睇又好食

睇大哨踢波就算果場無波入 都唔會失望
佢根本唔係一個前鋒咁簡單 係足球藝術家
個波係佢隻腳 所有人都會好期待佢表演
睇大哨根本就係享受

依家d波睇埋d泊大巴 悶到訓著
贏幾多個冠 我都唔識欣賞
我係觀眾角度都唔覺得好睇

以前既球星踢波真係好睇到師奶睇新聞重播都會嘩嘩聲 全港有幾多人唔識朗拿度？
但你問下美斯 大把人唔睇開波都識佢老鼠
呢個就係當代球皇中既球皇朗拿度既分別

當年太細冇得睇
多謝巴打補充
不過睇返啲片，白必圖同朗拿度互傳啲波真係J死人

係，就好似之後朗癲咁都係，差不多場場都有啲野睇咁

我嗰時都好細，不過自細巴西迷會成日揾以前啲比賽睇，盃賽嗰啲仲有阿叔講波

絕對神化左
Messi > Henry > C7 / Ronaldo

利申 : 25年球迷

七個都mark唔到

Henry淨係控球都已經唔係大哨嗰皮啦

淨計控球 ?

扭波 , 入球 , 助攻 , 罰球 , 開角球 , 身高 , 速度 , 左右腳 , 一定身位 , 打翼,中鋒,輔鋒都得

仲有邊個射手全面過亨利 ?

知唔知02決賽德國有邊個傷/停?

點解講到大哨淨係識踢9號位

你淨係睇上年牙朗 世杯入左幾多球
同 02 06 大哨 比比就知咩事
個時大哨已經肥到仆街

大哨把握力麻麻 你係呢到講好啦 試下出下國講 睇下人地點笑柒你 cls 00後

Yes多數週末 / 柯緊屎 先上

連登 同當年高登 都係學生哥多 毛都未出齊 學人講波

麥包皮既水平

嘩，你係到講好啦
要幾無知要幾年輕幾唔識野先會咁講野

話大哨把握力麻麻真係……

技術全面
把握力強
最勁個季聯賽先得31球

越講越矛盾

同lv 打和啦

美斯好多急停 轉身轉向
大哨 係一路爆撚住 一路插
麥巴比有少少 呢啲影子 大步大步
一路爆一路插黎講 應該無人勁得過大哨
當然咁樣舞法 易傷就梗啦 成份去哂

最誇張係吹到巴西粒粒星
係咁勁場場456啦 咁多球王同隊仲唔屌打對面咩

野野扭得過
把握力又強
但場均一球都冇
咁成場做過d咩

個時整體水平 咁差 皇馬6 條煙 好似跟隊落場自己夾咁撚樣
個時啲波又幾多隊會 打整體 成隊推進 仲玩緊純防中

點同今時今日 teamwork 咁上盛 比

呢家擺緊細哨 係曼城 都已經兩樣野啦

以前皇巴同西甲其他隊差距邊有依家咁大，成日炒人456今時今日啲中游波有幾個新星打起即刻比啲豪門掃哂

好多小朋友未睇過大哨

依家係太少球星好出名
以前就咁講其中一隊國家隊，你最少都數到1，2個出黎，依家邊到得，有d直頭無

以前好多球星好多都獨當一面，點都會有一班fans
依家個個唔係c朗就係美斯

係呀 以前中游個啲邊有得打
呢家 整體水平提升好多 未必要出齊腳 都踢到
打form 以前 真係重球星 多過 練隊波

其實大哨比波都幾勁至少識擺下線 好過牙朗

變速 加速 攝位 駁腳 罰球 遠射 全能

有人破到佢地紀錄先再講啦

唔係話現今球員唔勁，只係用球迷欣賞角度睇就好好咁囉

嗰時皇馬俾人叫豆腐後防

根本佢就好全能，係差頭鎚唔係頂級
係後期成日傷先轉打純9號位

一日未拎世界盃 美斯都超越唔到拖舟 大哨

你都痴痴地

Top tier 球星吵邊個年代都係top tier
但role player 一定，係一定愈近現代愈勁

球員可能整體進步咗，但豪門同普通球隊貧富差距有增無減。金融海嘯後大量中小球會嚴重負債，包括華倫都一度要不停賣人續命；相反，豪門轉播費收入水漲船高，買人億億聲，最後球星集中哂去幾隊。早幾年皇巴拜長期歐聯四强已經係例子，陣容亦領先其他球隊一截。

想知全盛大哨勁唔勁得過全盛SO9

踢過英超先講la..

我驚唔只係斷腳

全盛大哨級數就係相當而家嘅c朗美斯，當代最好波嘅球員⋯大哨同c朗美斯始終唔同代，戰術訓練方式都唔同，好難比較，數據上無可否認c朗美斯係前無古人，但以上兩位都無大哨（細哨）嗰種即興表演技術扭波過人呢d嘢睇。球迷最開心就係睇呢d賞心悅目嘢，c朗去到皇馬已係變咗入球機器，任務就係走靚空位起腳射門。美斯相對係比較表演到推波過人但都係機械式嗰種，無即興表演，場場都係同一樣嘢囉。不過有樣嘢c朗美斯勁過大哨好多好多，兩位都算對自己私生活檢點，大哨私生活真係唔得，掛住屌女，d女排住隊俾佢屌。皇馬都頂唔順送走佢，人肥私生活唔檢點影響球會形象

前國際足聯主席哈維蘭治:「羅納度是歷史上最偉大的足球運動員，馬拉度納也是位足球天才，但他的技術未像羅納度那樣給足壇以持久的震撼。」
馬拉度納:「羅納度受傷了，足球世界裡失去了他的上帝。」（2000年）
比利:「我的唯一傳人已經問世，他就是羅納度。」
碧根鮑華：「防守羅納度幾乎是不可能的任務，他的速度和球技無人能比。」
穆里尼奧:「我看過馬拉度納、尤西比奧、席丹和古列治踢球，當時我從來沒有看到任何人能比得上96年的羅納度，和他一同工作的每一天我都要為他的表現驚訝，他能做出的動作一次次讓我感到不可思議。」
曼奇尼:「羅納度是世界足壇的一個神話，他的速度和爆發力幾乎都達到了完美的程度。就像只有一個比利、一個馬拉度納一樣，羅納度也是獨一無二的。」
波比笠臣 :「我覺得羅納度不屬於我們這個星球，他太不可思議了。羅納度用一隻腳就足夠了，他整個人都是為足球度身訂造的，速度快，力量足，意識好，有自信心和霸氣，這些都是羅納度成為世界頂級前鋒的天賦。」
席丹:「當他有踢球的慾望時，是夢幻般的、無可比擬的！另外，他也是個很好的夥伴，是我們的開心果。和他一起在場上，我都成了觀眾。訓練時就更糟了，我看過他做過很多令人難以置信的動作，簡直匪夷所思！。」
菲戈:「羅納度是未來足球的主宰者，足球界的米高佐敦。」 （1996年）
勞爾:「羅納度是位偉大的球員，他有打破場上平衡的能力，很多比賽里，他能依靠席丹或者古迪的兩腳傳球就破門得分，並幫助球隊獲勝。」
巴吉歐:「羅納度是強大得讓人嫉妒的天才，是效率最高的前鋒。」
阿根廷戰神巴迪斯圖達說，"因為羅納度就是足球。
卡洛斯說:「他能夠深刻領會足球之道，腳法如此之快。當他控球面對防守隊員時，他的跑動和移位是如此短暫，如此犀利，如此迅雷不及掩耳，當他帶球全速奔跑時，沒有人能夠阻擋他，不管後衛是如何如何出色，一切都得聽天由命。在他之前，我們見過禁區殺手，但只有他拿球，盤帶射門樣樣行，既能一對一過人，又能傳出好球，還是一個極其優秀的終結者，這就是為什麼只有他被稱作是『現象級』。」
里瓦爾多曾表示，若不是羅納度，他還會得到更高的認可。
羅納汀荷:「我和他之間沒有可比性。他一直是我的偶像。」
哥斯達古達:「作為一名後衛，我認為羅納度是那種你任何時候都不想遭遇的前鋒，因為他無論何時都有創造奇蹟的可能性，而阿德里亞諾不同，儘管他非常難於盯防，但是你還是能夠在隊友的幫助下把他防住的。」
卡納瓦羅:「我的任務就是盡可能緊地貼住羅納度，我想在他進球之前，我完成的不錯，但他還是進球了……現在我是徹底地筋疲力盡了。」
馬蒂尼:「他是曾經與我交手過的前鋒中，最令我頭疼的一個，不過我永遠也不會忘記當年的那個在國際米蘭的羅納度，「現象」是對他最合適的描述。」
普約爾:「誰也阻擋不了他，因為他是外星人」
維耶里:「羅納度可能是足球有史以來技術最好的球員。」
舍甫琴科:「阿德里亞諾是個美妙之極的球員，但不能拿他和羅納度比較。羅納度就是全部：力量、創造力和精妙的腳法，而阿德里亞諾則是個非常強壯的前鋒，未來會證明他可能是世界第一。但羅納度仍是當今的世界第一前鋒，他仍在享受著足球，我這兩天剛看到他在進球同時為隊友助攻。」
舒寧咸:「有的時候，如果一個球員有著高速的腳步的話，他的頭腦的反應速度就會相對遜於他的雙腳，但是羅納度卻將速度和意識結合得相當完美。即使他處於每小時100英里的高速之中，他也知道自己正在做什麼，將要做什麼，他是一個最好的終結者。他能夠迅速將球卸到自己的腳下，只需要一個瞬間的調整，他就可以帶球突進並且晃過守門員。上帝知道他肯定和從前一樣令人吃驚。」
克洛澤:「羅納度是個非常優秀的球員，我在義大利踢球的時候，人們都告訴我羅納度是他們在義大利見過的最強的球員，對我來說，他就是史上最完美的球員。」
亨利:「是我見過的最出色的選手，我認為他比同年齡的比利和馬拉度納都更加出色。」
范尼斯特魯伊:「我認為羅納度是有史以來最好的前鋒，當他在皇馬傷癒的時候，我曾經與他一起訓練比賽，儘管他沒有恢復到100%的狀態，依然能夠做出一些不可思議的事情，他是我所搭檔過的最厲害的前鋒。 」」
麥可·歐文:「前鋒我只甘願打一個人的替補，他就是羅納度。」
卡卡：「「讓我來評價可不太合適，我可是他最大的球迷。當他已經成為足球界的'現象'之時，我才剛剛在巴西開始自己的職業生涯，能和他效力同一家俱樂部是我長久以來的夢想，今天可算是夢想成真了。」
伊布拉希莫維奇:「羅納度是我的偶像，也是我所遇到過的最強對手。」[13]
梅西：「羅納度是我的偶像，在足球世界裡，他才是我崇拜的英雄人物。」[14]
朗尼：「當我成長時，巴西是我最喜愛看的一支球隊，像羅納度、羅馬里奧等球員，羅納度是最好的，我昨天才看過一齣他的紀錄片，我是在按摩室的電視上觀看的，看到他怎樣比賽實在太好了，有時你會忘記了他有多好，作為一位前鋒，他快速、強壯，能射出不同類型的入球，是位不折不扣的前鋒，他大概是最佳的。」
羅比尼奧：「羅納度是一個現象，他總是教會我很多東西，給我一些建議，我總是嘗試著去實行它們，對我來說，與羅納度搭檔是一個夢想。」
本澤馬可不像席丹在場下那麼溫和，他不止一次地在媒體上公開表示：「「不要跟我提席丹，我不是新席丹，我的偶像是羅納度，他才是世界上有史以來最偉大的球員，我收集了很多他比賽的DVD，我一直是在向他學習」。」
巴洛特利：「我的偶像是羅納度，不論他為哪支球隊效力。我保留著他踢球的所有錄像帶，當他受傷的時候，我總是非常傷心。」

轉自維基

未踢過英超，唔夠雲佬勁

未踢過英超，唔夠XXX勁
我先
未踢過英超，唔夠莫拉達勁

btw英超出過幾多個世界足球先生？

淨是諗到牙朗

平時抽美斯就話佢未踢過英超

雙重標準到呢

睇YouTube片/現役呀朗小花波 🆚 真係有睇大哨波

有咩好拗，當年都冇internet分析同吹奏

pavon

冇睇過？當時最勁果班場均講緊都係0.6～1，唔會過1嫁。
比賽風格，對進攻球員嘅保護都唔同啦。一過就踢低你，都冇牌嫁。
之前殺人王馬特拉斯都係14張紅、堅尼都係11張紅，宜家果d咩雙鞋飛剷唔中人都直紅，拉莫斯20紅，但同90～2010前d攞腳真係大部分都小巫見大巫啦。

有邊個做到奧脫福hattrick

上網搵過, 原來歐聯+英超歷史上都只係得大哨試過..

果兩場好好睇，皇馬主場比人迫到自己禁區附近，都唔會解圍，幾腳傳波就輕鬆去返中場，施丹同獌啲中場，完全兩個級數，大哨冇咩特別表現，但把握到幾球就搞掂

把握到幾球已經係級數表現啦

從來冇懷疑過佢既級數，我一直覺得佢係最強前鋒，唔好撚講咩美斯，根本唔撚同位，唔同類型

亨利都夠膽攞出嚟柒

仲有手球做咩唔講埋？

睇過成個鐘既記錄片 講大哨
全盛個期比人叫外星人 真係勁到癲
2個已經係佢左右夾佢 佢係中間撞穿2個過人

變速 插花 把握力 身版(耐撞) 根本集合埋係SSS

自從大哨之後
巳經再無呢類咁尾機既前鋒
果場就算無波入
都可以睇到精彩既過人

C朗, 至少多佢頭槌呢一瓣
其餘你講亨利果啲朗都有

尼馬lv

有速度 有腳法 左右開弓 有身型

咪玩喇 , 肯助攻就唔係C7喇 , 隊友入波發老脾 , 同隊友爭食
Henry 03/04 入球同助攻均二十或以上 , 最後一場單刀唔射撥橫俾隊友 , 神射就係輸一球俾雲佬 , C7有冇咁團隊精神呀 ?
Henry 勁在唔止入球量 , 係助攻量一樣驚人 , 杜奧巴 , 雲佬 , 阿古路 , 蘇亞雷斯都做唔到 , 就連舒利亞都話最想同佢拍
Henry 喺阿記番埋中圈做波 , 點同C7 龍門口等食 ,
仲有 Henry 當年速度 , 已經講話去到專業田徑水準

C7生涯二百幾個助攻

有無你朗生涯助攻數字睇下

史上最強st，最接近佢既人係國王，其他球星全部唔同踢法無得比，但講偉大程度佢第一咁濟

大哨 細哨 李華度
全部都比到人一種用腦踢波既感覺

牙朗好似次一級

變身助攻王！C.朗拿度已成祖記前場輸送機

近些年隨著年齡的增長，憑出色的射術C.朗拿度在皇馬更多的開始擔任中鋒的位置。不過來到祖雲達斯後，缺少邊路好手的艾歷尼，經常將C.朗拿度放在邊路，人們驚奇地發現C.朗拿度仍然是那個在邊路翩翩起舞的少年。

「兩個半助攻，拿玻里拿葡萄牙人一點辦法都沒有。」這是意大利《全市場》賽後對C.朗拿度的評價。雖然沒有入球，但是三個入球全部由C.朗拿度直接貢獻，C.朗拿度已經悄然變成祖記前場的「炮彈輸送機」。

早在C.朗拿度前三輪遲遲沒有打開入球帳戶的時候，各大媒體就指，原因之一除了意甲更重視防守外，是祖記缺少皇馬那樣眾多的攻擊手。沒錯，在C.朗拿度到來之前，祖記的進攻手段單一，很多場次靠道格拉斯哥斯達的爆點突破，加上希古恩和戴巴拿的個人能力來解決問題。C.朗拿度到來之後，他並沒有找到像卻奧斯，摩迪那樣的組織大師（比真歷進攻責任很少），更沒有巴爾，華斯基斯，阿辛斯奧等得力夥伴。缺少入球機會的C.朗拿度，入球率下降也是理所當然。但是所有人都忽略了，或許中鋒並不是艾歷尼買C.朗拿度的原因。

從第一場比賽開始，C.朗拿度就更多的活躍在左路，而在文素基治上場之後，兩人則會有一些交叉換位。今場比賽依舊如此，不過顯然經歷了6場比賽的意甲適應期，C.朗拿度在場上顯得更加適應。他在分別在左路和右路製造兩次威脅區自由球，並迫使高列巴尼犯規領到黃牌，以及奉獻一次助攻、製造一次遠射機會造成入球，第三入球的角球機會，同樣發起於C.朗拿度在左路突破後的橫傳。顯然，C.朗拿度在場上的行動力向我們證明他的身體機能以及腳下技術仍然處在頂尖水平，除了能在禁區內攻城拔寨外，他仍然可以在邊路發揮機會。

祖雲達斯下場歐聯比賽將是迎戰年青人，不過C.朗拿度因紅牌需要停賽。但之後10月中他回到熟悉的奧脫福對陣曼聯。C.朗拿度在這裡拿到他的第一個金球獎。對於很多曼聯球迷心中，06-07賽季那個入球和助攻均20+的數據，要強過07-08拿金球獎的C.朗拿度。如今，在艾歷尼重獲自由的C.朗拿度在意甲攻入3球，助攻3球，那個全能的C.朗拿度再次回來了。C.朗拿度將以曾經夢劇場王者的方式重新回到夢開始的地方。

面對曾經的愛徒，摩連奴將如何佈防一個如此全面的C.朗拿度呢？

c朗得美c 3成咋wo

第一第三球已經盡顯功架

我諗睇當時啲評述均真啲
比較就一定冇得比較 唔同時期
但係個陣時 佢係會令人睇到哇哇聲既球員

美斯C朗超越左啦(數字上)😂

C7 Premier League Record
Appearances 196
Goals 84
Assists 34

Henry Premier League Record
Appearances 262
Goals 176
Assists 74

輕鬆到如果係全盛 巴塞國米個時個朗拿度 真係入5 球都得
btw呢場咸爺 仲型 尾段入段 即出靚波爭啲助攻
一個罰波就搞掂你 跟手再整多粒贏埋
癡線 未落場已經型到 一落仲打出身價 啲星味 拍戲咁
荷李活級⋯

經典到仆街 後腳一鋤 心口一照右腳一晾 左腳一射

大哨招左右腳地波射網仔，現役前鋒應該冇人比得上，竟然比人話把握力差

或者咁樣講，一個會入咁撚多波既前鋒，係唔會把握力差囉...

呢個年代既碧咸就係比人屌到開花個個年代

點解當年睇live 既就屌
今日睇YouTube 既就J到天上有

拖慢個波插兩三下花再推過你
嗰種節奏感佢同施丹都好好睇

利申02年世界盃之後先開始睇

有全盛大哨嘅水平

細粒啲嘅盧卡古

2019年仲有人講美斯靠巴塞體系
你地知唔知近幾年巴狗冇美斯既話一早收咗皮啦，而家都係要靠32歲既美斯carry咋

班巴狗仲係到擔心咁他朝一日冇美斯會點算

呢場好似係同費格遜嘈完果場
之後佢就轉左去皇馬
當年仲係好多人認為碧咸係花樽
只係 for 賣波衫
後來臨去美國果年先由皇馬證明佢真材實料

牙朗生涯多享利成50幾個助攻 乜歐聯歷史助攻王咁獨食呀

好多人連睇精華球王片都只係睇咗大傷後嘅佢
即係02世界杯＋皇馬嘅佢
J佢歐聯入曼聯幾粒果啲
其實果個大哨已經大傷完得返六七成

而全盛時期係好短但絕對係美斯level

佢其實做過三次英超助攻王
有季入1X球1X助攻
級數一定有

哩個係白必圖

淨係右路同加利仔疊瓦進攻右路斬中
加埋罰球
已經夠佢企穩世界級右中場

Henry 初期喺祖記磋砣 , 水尾喺美職 ,
C7 踼極都班霸 , 要比就比英超 , 大家都係全盛期 ,
C7 全盛期一定係曼聯時期 , 去到皇馬已經唔識扭同遠射 , 曼聯時期當年仲有你地引以為傲嘅世足 ,
但比起英超數據 , 仲係差 Henry 一大截

C7 Premier League Record
Appearances 196
Goals 84 0.42
Assists 34 0.17

Henry Premier League Record
Appearances 262
Goals 176 0.67
Assists 74 0.28

當年既後防同而家既後防比已經冇得比
不如諗下現今科技比番當年既R9，（訓練強度/營養吸收）會恐怖到咩程度。

阿朗18歲踢英超
享利22歲
咁比唔公平

阿朗頭三年18-21歲英超入 4, 5, 9
享利18-21歲喺法甲都係入 3, 9, 4

係.當年後防咁撚廢又冇紀律 成日比人1 on1

大哨:伊巴偶像
美斯:伊巴尊敬佢
牙朗:伊巴話呢個世界得一個朗拿度

BTW大哨係比人叫做外星人 點解前面班人踩佢踩到好似盧卡古咁

仲有牙朗全盛應該係12-15

聯賽 , 時代唔同都比到 , 巴打真神人
咁唔使傾喇 , C7仔 > Ali Daei > Messi > Henry > C7 / Ronaldo ,
ok ?

當時已經變左筋肉人 , 好多動作已經做唔到 ,
龍珠入面 同 巴西傳奇李安納度都講過 ,
肌肉要強中帶柔先夠爆發力

你係咪冇撚睇過12-14

咁你有冇睇過曼聯時期

癡能先
你比18-24歲C7 同 22-30歲享利就得
我比18-21歲C7踢英超同18-21享利踢法甲就唔得？
96-99法甲難踢過03-06英超？？

癡能線
你比18-24歲C7 同 22-30歲享利就得
我比18-21歲C7踢英超同18-21享利踢法甲就唔得？
96-99法甲難踢過03-06英超？？

算啦 條友on9 事實就係享利成個生涯永遠唔會比得上c7

你睇過當年法甲 ?

我睇過當年英超兼且有歷史數據做 supporting ,
講唔贏就講粗口呀

真朗個全盛時期好短，頂多論球技係差美斯少少。要防住全盛真朗/美斯其實冇咩可能。

c朗dribbling skill唔算勁，佢都係屈高大隻速度。睇心理質素比起所有人都勁，Long shot, 頂頭，入波把握力都勁高美斯。

碧咸一續約嗰年就黎料

一晚屌20條女

00後係想像唔到外星人攞到波嗰種威脅性有幾強
其實係等於而家嘅美斯，雖然我都認同而家美斯係更強

美斯其實都唔係真係咁勁
拎世五就知其實係吹大左

C朗初初出道曼迷係j佢扭波勁
嗰時C朗未有咁高效入球率

佢扭波勁條毛咩

就算最勁果時都扭波未到top class la

96-99法甲歐聯入1次4強 1次8強
03-06英超歐聯1冠2四強2八強
夠數據未?

都扭到下，同期扭波我都係中意羅賓奴

嘩 , 地圖炮咁喎 ,
法國 98 世界盃冠軍 亨利仲係成員之一 , 咁英軍呢 ?

我只知以前打winning, 對面用巴西3r+卡路士，你可以去食個公仔麵

但今日你打fifa, 對美斯c朗又如何？

波球評家一直都睇，programme一直都非常識寫game. 結果隻game都寫到咁，你就知當世人點睇佢地幾個

聯賽同國家隊成績黎比較？

C朗係C rank 佢係S rank

既然有巴打將球員之間比較可以引伸去聯賽比較 ,
點解我唔可以將聯賽比較引伸去國家隊比較 ?

告魯夫？

咁踢南華入30球
點同踢國米入30球？

我屌你老母你都低能

全WE 咁多代最勁個個係阿祖安奴

冇睇過 , 唔敢比 ,

如果純用數據比 , 馬圖斯先屈 , 除冇歐聯外 , 基本上大滿貫 , 有年意甲踼國米自由人做意甲神射 , 儘管 N 咁多球 十二碼

咁要追朔番原伸巴打先 ,
comparison 嘅精神 , 我好清楚

講返轉頭
其實 c7 全盛期點解唔係皇馬時期？

假設c朗美斯都係高峰斷韌帶唔知會點

皇馬時期打法已經去到龍門口等食 , 如果真應該期望佢可以做更多野 , C7 令我回味嘅 , 只有曼聯歐冠球超級遠射 同 當年練成嘅落葉罰球

皇馬時期打法已經去到龍門口等食 , 如果真 fans 應該期望佢可以做更多野 , C7 令我回味嘅 , 只有曼聯歐冠球超級遠射 同 當年練成嘅落葉罰球

皇馬初中段時期不知幾全面

傷病雖然係有運氣 但同時都要個球員自己努力
c朗美斯 整體狀態可以keep住巔峰10年以上
難以想像落左幾多功夫落去

你睇番啲quote先啦
你首先比較C7同享利係英超入球助攻率
然後我話C7同享利踢英超唔同年齡，再cite話 C7 18-21歲踢英超入球率同享利 18-21歲踢法甲入球率差唔多

呢句野自係supporting fact, 本身冇比較英超法甲邊個聯賽強啲

你閱讀理解攞u?

果個年代既top囉

90年代風格 球迷中意睇既足球

佢既盤扭好多球員都可以做到 但係現代足球比賽中唔會做咁解

夾硬要排足球史上 佢一定係美斯C朗之後

數據人口硬身軟

享利22-25歲踢英超
101場 58球 22助攻 共80

C7 21-24歲踢英超
101場 66球 20助攻 共86

夠反駁你未？

用片答你

要假設人傷咁低賤

史上最強

唔斷返次咁點同大哨比

其實過咗咁耐都冇出個好似碧咸傳中罰球咁出色嘅人

我覺得大傷完嘅佢更全面，雖然冇之前嗰種爆發力
但多咗為隊友製造機會同練埋左腳變雙鎗

咁你點解比較法甲英超球隊歐聯成績 ?

你小學畢業未 ?

製造機會佢本身都有，成日玩彈彈波

C7 踼左六年英超 03-09 , 亨利踼左八年英超 99-07 ,
當中一半同時期 , 你只取對你有利嘅 4年數據 , 公平麼 ?

同你對話 , 好似小朋友嗌交咁 , 你赢喇你赢喇 , ok ?

C7 踼六年英超 18-24 , 亨利踼左八年英超22-30

年齡唔同點比呀？
美斯18-21歲入球率都冇佢之後咁高啦

,

其實個期佢速度慢咗，更加顯得佢技術同射術有幾撚勁

一句講哂
要計就計成個職業生涯
上陣 入球 助功
享利 792 360 199
C7 795 594 199

巴塞體系嘅核心咪係美斯囉

冇撚野呀....大哨喺PSV 巴塞打前鋒出身， 國乜春米

當年睇佢踢巴塞好驚訝

條友話淨係計踢英超先有得比

我諗佢應該係想講大哨喺前場自由活動

職業生涯 ?
世界盃冠軍 , 球員中最大成就 , 咁比 ok 未 ?

龍門搬到
一開始吹奏亨利除左入球率高之外
連助功數都高
依家貼撚哂數據俾你睇
入球已經無得比
原來你口中所講既唔會助功既c7原來助功數同亨利一樣既
我真係未見過有人會話亨利》c7

要比世界杯 咁拉莫斯同碧基係唔係勁過馬甸尼呀

英超有邊個數據好過亨利 ?
C7踼親都班霸 , 佢只係後人乘涼 ,
相反亨利係將當時阿記變做班霸嘅人 , 佢離開阿記亦都變番普通球隊 ,

歷史上 , 有世盃有數據有幾多個 ?
數埋俾你 , 一個比利 , 一個羅馬利奧 , 仲有冇 ?

你早幾個回覆先話人用最有利個4年數據去比唔公平
依家你又正係計英超既數據?
點解唔係計成個職業生涯既數據?
大家都踢過西甲 意甲 點解你又唔比埋?
亨利99年去阿仙奴
阿仙奴
96-97 第3
97-98 冠軍
98-99 第2
人地唔知仲以為阿仙奴係亨利未黎之前係中遊球隊

仲有
阿仙奴有享利最後兩季成績： 第四，第四
享利離開阿仙奴後，阿仙奴兩季成績： 第三，第四
根本冇分別

首先 , 我提到職業生涯助攻數據 , 雙方一樣 ,
咁係咪要開始細分其他條件先 ?

亨利之後踼美職 , 07仲要重傷半季收咧 , 唯有用雙方全盛期 兼 共同存在時期比較

另外 , 睇你點介定班霸定義 , 班霸係確切有能力爭霸 ,
咁當年布力般流浪 , 李斯特城都係冠軍咁係咪班霸 ?
將阿記推上班霸 , 係咪全季不敗 ? 咁亨利係咪當時主將 ?

附錄 :

戰神巴迪斯圖達 表示 如果我去了皇馬，我會攻入200多個入球，但是我知道那樣我會感到很無聊。

屌 個啲 應該係獌迷 情義結je

戰神呢段說話其實可以睇出幾樣野 ,

1) 對自己能力嘅自信
2) 身處班覇球隊已經屈緊人機 , 入球只係簡單容易嘅事
3) 班覇球隊中入球多 , 並非令人驚訝的事

另外我冇話過C7渣 , 可以諗下佢地身邊係咩隊友 , 當年咁多勁後衛 , 而家要數 , 一隻手數得晒 ,

覆完今次唔覆 , 寫到手攰 , 我冇說服你 , 點解你地一定要說服我 , 又要寫埋粗口 , 又乜又盛 , 語氣又差 , 平心靜氣傾波都唔得

對阿根廷 個場經典到仆街 三次入到禁區 三次都要夾硬做低佢 三連 12 碼 呢個前鋒真係恐怖到

拎共存時期去比?
個陣既亨利正值全盛 如日中天
但同期c7仲係柒下柒下 成日俾人話佢正係識插花
真係開始勁係06-07 同07-08兩年
你拎一個球員既全盛時期同另一個岩岩出道無耐既球員去比
咁樣又公平

btw 個個都話c7係皇馬刷入球 搵個阿婆落去都入到波
點睇今季皇馬啞哂火

條阿叔睇25年波啲思辨邏輯能力仲係好低
過多幾年變廢佬